邊到有好味既油麵叻沙

唔鐘意食米線

超級市場有隻即食麵喇沙好好食， 黑色包裝，但廿幾蚊包，不過味道比得上係街食。

百勝廚

old news

好食到射

頭先都係諗到依個 不過想搵廚廳
食開黃大仙中心叻沙係油麵個間執左
而家好間多都係米線

Noodle Lah!

買百勝廚啦 正到